msgid ""
msgstr ""
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-03-20 11:16+0100\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: lib/fn_themes.php:37 lib/lib_init1.php:43
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: lib/fn_themes.php:39
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#: lib/fn_auth.php:130
msgid "You have no access to this page"
msgstr "你无法访问这一页"

#: lib/fn_auth.php:156
msgid "Unable to update login session"
msgstr "不能更新登陆会话"

#: lib/fn_auth.php:159
msgid "Invalid username or password"
msgstr "无效用户名或密码"

#: lib/fn_auth.php:184
msgid "You have been logged out"
msgstr "你已注销"

#: lib/fn_auth.php:199
#, fuzzy
msgid "Fail to recover password"
msgstr "无效用户名或密码"

#: lib/fn_auth.php:205
#, fuzzy
msgid "Password recovery"
msgstr "密码"

#: lib/fn_auth.php:208 lib/fn_auth.php:265 inc/admin/user_mgmnt.php:20
#: inc/admin/user_mgmnt.php:54 inc/admin/user_mgmnt.php:148
#: inc/admin/user_mgmnt.php:256 inc/user/user_pref.php:90
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: lib/fn_auth.php:209 lib/fn_auth.php:266 inc/admin/user_mgmnt.php:169
#: inc/admin/user_mgmnt.php:277 inc/user/user_pref.php:91
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: lib/fn_auth.php:212 lib/fn_auth.php:271
msgid "Password has been sent to your email"
msgstr ""

#: lib/fn_auth.php:214 lib/fn_auth.php:273
#, fuzzy
msgid "Fail to send email"
msgstr "发送短信失败"

#: lib/fn_auth.php:221
msgid "Recover password disabled"
msgstr ""

#: lib/fn_auth.php:240
msgid "Fail to register an account"
msgstr ""

#: lib/fn_auth.php:245 inc/admin/user_mgmnt.php:313
msgid "User is already exists"
msgstr "用户已存在"

#: lib/fn_auth.php:245 lib/fn_auth.php:268 inc/admin/user_mgmnt.php:36
#: inc/admin/user_mgmnt.php:99 inc/admin/user_mgmnt.php:104
#: inc/admin/user_mgmnt.php:206 inc/admin/user_mgmnt.php:219
#: inc/admin/user_mgmnt.php:223 inc/admin/user_mgmnt.php:313
#: inc/admin/user_mgmnt.php:324
msgid "username"
msgstr "用户名"

#: lib/fn_auth.php:262
msgid "New account registration"
msgstr ""

#: lib/fn_auth.php:268 inc/admin/user_mgmnt.php:324
msgid "User has been added"
msgstr "用户已添加"

#: lib/fn_auth.php:278
msgid "Public registration disabled"
msgstr ""

#: lib/lib_init1.php:33
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: lib/lib_init1.php:34 inc/user/sms_template.php:185
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: lib/lib_init1.php:35
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: lib/lib_init1.php:36
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: lib/lib_init1.php:37
msgid "View"
msgstr "查看"

#: lib/lib_init1.php:38
msgid "Pick Date & Time"
msgstr "选择日期和时间"

#: lib/lib_init1.php:39 lib/lib_init1.php:52 inc/user/send_sms.php:75
msgid "Send SMS"
msgstr "发送短信"

#: lib/lib_init1.php:40
msgid "Phonebook"
msgstr "电话簿"

#: lib/lib_init1.php:44
msgid "My Account"
msgstr ""

#: lib/lib_init1.php:45
#, fuzzy
msgid "Administration"
msgstr "管理员"

#: lib/lib_init1.php:46 inc/admin/all_incoming.php:38
#: inc/user/user_incoming.php:37
msgid "Feature"
msgstr "特征"

#: lib/lib_init1.php:47
msgid "Tools"
msgstr ""

#: lib/lib_init1.php:48 inc/admin/all_outgoing.php:35
#, fuzzy
msgid "Gateway"
msgstr "网关号"

#: lib/lib_init1.php:51 inc/user/sms_template.php:18 inc/user/send_sms.php:102
#: inc/user/send_sms.php:232
msgid "Message template"
msgstr "信息模版"

#: lib/lib_init1.php:53 inc/user/send_sms.php:224
msgid "Send broadcast SMS"
msgstr "发送广播短信"

#: lib/lib_init1.php:54 inc/user/user_inbox.php:26
msgid "Inbox"
msgstr "收件箱"

#: lib/lib_init1.php:55 inc/user/user_incoming.php:26
msgid "Incoming SMS"
msgstr "收件箱"

#: lib/lib_init1.php:56 inc/user/user_outgoing.php:26
msgid "Outgoing SMS"
msgstr "短信发件箱"

#: lib/lib_init1.php:57 inc/admin/user_mgmnt.php:142 inc/user/user_pref.php:85
msgid "Preferences"
msgstr "偏好"

#: lib/lib_init1.php:63
msgid "All inbox"
msgstr "全部发件箱"

#: lib/lib_init1.php:64 inc/admin/all_incoming.php:26
msgid "All incoming SMS"
msgstr "全部收到的短信"

#: lib/lib_init1.php:65 inc/admin/all_outgoing.php:26
msgid "All outgoing SMS"
msgstr "全部发出的短信"

#: lib/lib_init1.php:66 inc/admin/user_mgmnt.php:13
msgid "Manage user"
msgstr "管理用户"

#: lib/lib_init1.php:67 inc/admin/main_config.php:44
msgid "Main configuration"
msgstr "主要构造"

#: lib/fn_core.php:249
msgid "from"
msgstr "来自"

#: lib/fn_core.php:250
msgid "Forward Private WebSMS"
msgstr "提出非官方网络短信"

#: lib/fn_core.php:251
msgid "Date time"
msgstr "日期时间"

#: lib/fn_core.php:252
msgid "Sender"
msgstr "发件人"

#: lib/fn_core.php:253
msgid "Receiver"
msgstr "收件人"

#: lib/fn_core.php:254 inc/admin/all_inbox.php:36
#: inc/admin/all_outgoing.php:37 inc/user/user_inbox.php:35
#: inc/user/user_outgoing.php:35
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: inc/admin/all_inbox.php:26
msgid "All Inbox"
msgstr "全部收件箱"

#: inc/admin/all_inbox.php:33 inc/admin/all_outgoing.php:33
#: inc/admin/all_incoming.php:33
msgid "User"
msgstr "用户"

#: inc/admin/all_inbox.php:34 inc/admin/all_outgoing.php:34
#: inc/admin/all_incoming.php:34 inc/user/user_inbox.php:33
#: inc/user/user_outgoing.php:33 inc/user/user_incoming.php:33
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: inc/admin/all_inbox.php:35 inc/admin/all_incoming.php:35
#: inc/user/user_inbox.php:34 inc/user/user_incoming.php:34
msgid "From"
msgstr "来自"

#: inc/admin/all_inbox.php:37 inc/admin/all_outgoing.php:40
#: inc/admin/user_mgmnt.php:25 inc/admin/user_mgmnt.php:59
#: inc/admin/all_incoming.php:40 inc/user/user_inbox.php:36
#: inc/user/user_outgoing.php:38 inc/user/user_incoming.php:39
msgid "Action"
msgstr "行为"

#: inc/admin/all_inbox.php:74 inc/admin/all_incoming.php:83
#: inc/user/user_inbox.php:71 inc/user/user_incoming.php:80
msgid "Are you sure you want to delete this SMS ?"
msgstr "你确定删除这条短信吗 ?"

#: inc/admin/all_inbox.php:92 inc/admin/all_outgoing.php:137
#: inc/admin/all_incoming.php:101 inc/user/sms_template.php:57
#: inc/user/user_inbox.php:89 inc/user/user_outgoing.php:131
#: inc/user/user_incoming.php:97
msgid "Delete selection"
msgstr "删除选择"

#: inc/admin/all_inbox.php:106 inc/user/user_inbox.php:103
#: inc/user/user_incoming.php:111
msgid "Fail to delete incoming SMS"
msgstr "删除收到的短信失败"

#: inc/admin/all_inbox.php:113 inc/admin/all_inbox.php:132
#: inc/admin/all_incoming.php:122 inc/admin/all_incoming.php:141
#: inc/user/user_inbox.php:110 inc/user/user_inbox.php:129
#: inc/user/user_incoming.php:118 inc/user/user_incoming.php:137
msgid "Selected incoming SMS has been deleted"
msgstr "选择的收到的短信已删除"

#: inc/admin/main_config.php:14 inc/admin/main_config.php:19
#: inc/user/user_pref.php:41 inc/user/user_pref.php:50
#: inc/user/user_pref.php:59
msgid "yes"
msgstr ""

#: inc/admin/main_config.php:15 inc/admin/main_config.php:20
#: inc/user/user_pref.php:42 inc/user/user_pref.php:51
#: inc/user/user_pref.php:60
msgid "no"
msgstr ""

#: inc/admin/main_config.php:49
msgid "Website title"
msgstr "网站名称"

#: inc/admin/main_config.php:52
msgid "Website email"
msgstr "网站邮件"

#: inc/admin/main_config.php:55
msgid "Forwarded email footer"
msgstr "转发邮件页脚"

#: inc/admin/main_config.php:58
msgid "Default sender ID"
msgstr "网关号"

#: inc/admin/main_config.php:61
#, fuzzy
msgid "Default timezone"
msgstr "网关号"

#: inc/admin/main_config.php:61 inc/admin/user_mgmnt.php:166
#: inc/admin/user_mgmnt.php:274 inc/user/user_pref.php:106
msgid "Eg: +0700 for Jakarta/Bangkok timezone"
msgstr ""

#: inc/admin/main_config.php:64
msgid "Default SMS rate"
msgstr "默认短信率"

#: inc/admin/main_config.php:67
msgid "Maximum SMS count"
msgstr ""

#: inc/admin/main_config.php:70
msgid "Default credit for user"
msgstr ""

#: inc/admin/main_config.php:73
msgid "Enable public registration"
msgstr ""

#: inc/admin/main_config.php:76
#, fuzzy
msgid "Enable forgot password"
msgstr "无效用户名或密码"

#: inc/admin/main_config.php:79
msgid "Active gateway module"
msgstr "活跃的网关模块"

#: inc/admin/main_config.php:82
msgid "Active themes"
msgstr "活跃的主题"

#: inc/admin/main_config.php:85
#, fuzzy
msgid "Default language"
msgstr "活跃的语言"

#: inc/admin/main_config.php:88 inc/admin/user_mgmnt.php:181
#: inc/user/user_pref.php:115
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: inc/admin/main_config.php:125
msgid "Main configuration changes has been saved"
msgstr "主要构造变化已被保存"

#: inc/admin/all_outgoing.php:36 inc/user/user_outgoing.php:34
msgid "To"
msgstr ""

#: inc/admin/all_outgoing.php:38 inc/admin/user_mgmnt.php:16
#: inc/admin/user_mgmnt.php:50 inc/admin/all_incoming.php:39
#: inc/user/user_outgoing.php:36 inc/user/user_incoming.php:38
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: inc/admin/all_outgoing.php:39 inc/user/user_outgoing.php:37
msgid "Group"
msgstr "群"

#: inc/admin/all_outgoing.php:86 inc/user/user_outgoing.php:82
msgid "Sent"
msgstr "已发送的"

#: inc/admin/all_outgoing.php:90 inc/user/user_outgoing.php:86
msgid "Failed"
msgstr "发送失败的"

#: inc/admin/all_outgoing.php:94 inc/user/user_outgoing.php:90
msgid "Delivered"
msgstr "已传送的"

#: inc/admin/all_outgoing.php:98 inc/user/user_outgoing.php:94
msgid "Pending"
msgstr "等候中"

#: inc/admin/all_outgoing.php:121 inc/user/user_outgoing.php:115
msgid "Are you sure you want to delete outgoing SMS ?"
msgstr "你确定要删除发出的信息吗 ?"

#: inc/admin/all_outgoing.php:121 inc/user/send_sms.php:141
#: inc/user/send_sms.php:143 inc/user/user_outgoing.php:115
msgid "to"
msgstr "到"

#: inc/admin/all_outgoing.php:121
msgid "row"
msgstr "行"

#: inc/admin/all_outgoing.php:157 inc/admin/all_outgoing.php:180
#: inc/user/user_outgoing.php:151 inc/user/user_outgoing.php:174
msgid "Selected outgoing SMS has been deleted"
msgstr "选择的发送短信已被删除"

#: inc/admin/all_outgoing.php:161 inc/user/user_outgoing.php:155
msgid "Fail to delete SMS"
msgstr "删除短信失败"

#: inc/admin/user_mgmnt.php:15 inc/admin/user_mgmnt.php:87
#: inc/admin/user_mgmnt.php:251
msgid "Add user"
msgstr "添加用户"

#: inc/admin/user_mgmnt.php:16 inc/admin/user_mgmnt.php:138
#: inc/admin/user_mgmnt.php:247
msgid "Administrator"
msgstr "管理员"

#: inc/admin/user_mgmnt.php:21 inc/admin/user_mgmnt.php:55
#: inc/user/sms_template.php:27 inc/user/sms_template.php:157
#: inc/user/user_pref.php:95
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: inc/admin/user_mgmnt.php:22 inc/admin/user_mgmnt.php:56
#: inc/admin/user_mgmnt.php:154 inc/admin/user_mgmnt.php:262
#: inc/user/user_pref.php:96
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: inc/admin/user_mgmnt.php:23 inc/admin/user_mgmnt.php:57
#: inc/admin/user_mgmnt.php:157 inc/admin/user_mgmnt.php:265
#: inc/user/user_pref.php:97
msgid "Mobile"
msgstr "手机"

#: inc/admin/user_mgmnt.php:24 inc/admin/user_mgmnt.php:58
#: inc/admin/user_mgmnt.php:172 inc/admin/user_mgmnt.php:280
#: inc/user/user_pref.php:109
msgid "Credit"
msgstr "信用"

#: inc/admin/user_mgmnt.php:36
msgid "Are you sure you want to delete user ?"
msgstr "确定删除用户 ?"

#: inc/admin/user_mgmnt.php:50 inc/admin/user_mgmnt.php:139
msgid "Normal user"
msgstr "一般用户"

#: inc/admin/user_mgmnt.php:70
msgid "Are you sure you want to delete user"
msgstr "确定删除用户"

#: inc/admin/user_mgmnt.php:93
msgid "Fail to delete user"
msgstr "删除用户失败"

#: inc/admin/user_mgmnt.php:99
msgid "User has been deleted"
msgstr "用户已被删除"

#: inc/admin/user_mgmnt.php:104
msgid "User is immune to deletion"
msgstr "用户删除无效"

#: inc/admin/user_mgmnt.php:108
msgid "Currently logged in user is immune to deletion"
msgstr "目前在用户登陆的免疫缺失"

#: inc/admin/user_mgmnt.php:151 inc/admin/user_mgmnt.php:259
msgid "Full name"
msgstr "全名"

#: inc/admin/user_mgmnt.php:157 inc/admin/user_mgmnt.php:160
#: inc/admin/user_mgmnt.php:265 inc/admin/user_mgmnt.php:268
#: inc/user/user_pref.php:97 inc/user/user_pref.php:107
msgid "Max. 16 numeric or 11 alphanumeric characters"
msgstr "最多16个数字或11个字母"

#: inc/admin/user_mgmnt.php:160 inc/admin/user_mgmnt.php:268
#: inc/user/send_sms.php:78 inc/user/send_sms.php:227
#: inc/user/user_pref.php:107
msgid "SMS sender ID"
msgstr "短信发件人"

#: inc/admin/user_mgmnt.php:163 inc/admin/user_mgmnt.php:271
#: inc/user/send_sms.php:79 inc/user/send_sms.php:228
#: inc/user/user_pref.php:108
msgid "SMS footer"
msgstr "短信页脚"

#: inc/admin/user_mgmnt.php:163 inc/admin/user_mgmnt.php:271
#: inc/user/user_pref.php:108
msgid "Max. 30 alphanumeric characters"
msgstr "最多30个字母"

#: inc/admin/user_mgmnt.php:166 inc/admin/user_mgmnt.php:274
#: inc/user/user_pref.php:106
#, fuzzy
msgid "Timezone"
msgstr "时间"

#: inc/admin/user_mgmnt.php:169
msgid "Fill to change password for username"
msgstr "填写更改用户名密码"

#: inc/admin/user_mgmnt.php:175 inc/admin/user_mgmnt.php:283
msgid "User level"
msgstr "用户等级"

#: inc/admin/user_mgmnt.php:178 inc/admin/user_mgmnt.php:286
#: inc/user/user_pref.php:103
msgid "Active language"
msgstr "活跃的语言"

#: inc/admin/user_mgmnt.php:199 inc/user/user_pref.php:144
msgid "No changes made"
msgstr "没有作出改变"

#: inc/admin/user_mgmnt.php:206 inc/user/user_pref.php:152
msgid "Email is already in use by other username"
msgstr "电子邮件已被其他用户使用"

#: inc/admin/user_mgmnt.php:206 inc/user/user_pref.php:152
msgid "email"
msgstr "电子邮件"

#: inc/admin/user_mgmnt.php:219 inc/user/user_pref.php:178
msgid "Preferences has been saved"
msgstr "偏好已被保存"

#: inc/admin/user_mgmnt.php:223 inc/user/user_pref.php:183
msgid "Fail to save preferences"
msgstr "保存偏好失败"

#: inc/admin/user_mgmnt.php:229 inc/user/user_pref.php:189
msgid "You must fill all field"
msgstr "你必须添满全部空白"

#: inc/admin/user_mgmnt.php:248
msgid "Normal User"
msgstr "标准用户"

#: inc/admin/user_mgmnt.php:290
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: inc/admin/user_mgmnt.php:330
msgid "You must fill all fields"
msgstr "你必须填写全部空白"

#: inc/admin/all_incoming.php:36 inc/user/user_incoming.php:35
msgid "Keyword"
msgstr "关键字"

#: inc/admin/all_incoming.php:37 inc/user/sms_template.php:28
#: inc/user/sms_template.php:158 inc/user/user_incoming.php:36
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: inc/admin/all_incoming.php:67 inc/user/user_incoming.php:65
msgid "handled"
msgstr "已处理的"

#: inc/admin/all_incoming.php:67 inc/user/user_incoming.php:65
msgid "unhandled"
msgstr "未处理的"

#: inc/user/sms_template.php:21 inc/user/sms_template.php:62
#: inc/user/sms_template.php:71
msgid "Add message template"
msgstr "增加信息模版"

#: inc/user/sms_template.php:56
msgid "Select action"
msgstr "选择行为"

#: inc/user/sms_template.php:59
msgid "Go"
msgstr "运行"

#: inc/user/sms_template.php:76 inc/user/sms_template.php:114
msgid "Message template name"
msgstr "信息模版名字"

#: inc/user/sms_template.php:79 inc/user/sms_template.php:117
msgid "Message template content"
msgstr "信息模版内容"

#: inc/user/sms_template.php:82 inc/user/sms_template.php:120
msgid "Save template"
msgstr "保存模版"

#: inc/user/sms_template.php:84 inc/user/sms_template.php:123
#: inc/user/sms_template.php:186
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: inc/user/sms_template.php:96
msgid "Message template has been saved"
msgstr "信息模版已被保存"

#: inc/user/sms_template.php:109
msgid "Edit message template"
msgstr "编辑信息模版"

#: inc/user/sms_template.php:135
msgid "Message template has been edited"
msgstr "信息模版已被编辑"

#: inc/user/sms_template.php:139
msgid "Fail to edit message template"
msgstr "无法编辑信息模版"

#: inc/user/sms_template.php:151
msgid "Delete message template"
msgstr "删除信息模版"

#: inc/user/sms_template.php:184
msgid "Delete all templates ?"
msgstr "删除全部模版 ?"

#: inc/user/sms_template.php:202
msgid "Selected message template has been deleted"
msgstr "选择的信息模版已被删除"

#: inc/user/send_sms.php:26 inc/user/send_sms.php:185
msgid "shared by"
msgstr "被分享"

#: inc/user/send_sms.php:38 inc/user/send_sms.php:196
msgid "not set"
msgstr "为设置"

#: inc/user/send_sms.php:54 inc/user/send_sms.php:203
#: inc/user/user_pref.php:65
msgid "Please select"
msgstr "请选择"

#: inc/user/send_sms.php:84
msgid "Phone number(s)"
msgstr "电话号码"

#: inc/user/send_sms.php:90 inc/user/send_sms.php:92
msgid "All"
msgstr "全部"

#: inc/user/send_sms.php:96
msgid "Send to"
msgstr "发送到"

#: inc/user/send_sms.php:101 inc/user/send_sms.php:231
msgid "Or"
msgstr "或者"

#: inc/user/send_sms.php:101
msgid "International format"
msgstr "国际格式"

#: inc/user/send_sms.php:103 inc/user/send_sms.php:233
msgid "Use template"
msgstr "使用模版"

#: inc/user/send_sms.php:104 inc/user/send_sms.php:234
msgid "Your message"
msgstr "你的信息"

#: inc/user/send_sms.php:106 inc/user/send_sms.php:236
msgid "SMS character"
msgstr "短信字符"

#: inc/user/send_sms.php:109 inc/user/send_sms.php:239
msgid "Send as flash message"
msgstr "发送为瞬时信息"

#: inc/user/send_sms.php:110 inc/user/send_sms.php:240
msgid "Send as unicode message (http://www.unicode.org)"
msgstr "发送为非代码信息"

#: inc/user/send_sms.php:111 inc/user/send_sms.php:241
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: inc/user/send_sms.php:141 inc/user/send_sms.php:160
#: inc/user/send_sms.php:285
msgid "Your SMS has been delivered to queue"
msgstr "你的短信已在发送序列中"

#: inc/user/send_sms.php:143
msgid "Fail to sent SMS"
msgstr "发送短信失败"

#: inc/user/send_sms.php:160 inc/user/send_sms.php:285
msgid "sent"
msgstr "发送成功"

#: inc/user/send_sms.php:160 inc/user/send_sms.php:285
msgid "failed"
msgstr "发送失败"

#: inc/user/send_sms.php:166
msgid "You must select receiver and your message should not be empty"
msgstr "你必须选择收件人并且你的信息不能为空"

#: inc/user/send_sms.php:230
msgid "Send to group"
msgstr "发送至群"

#: inc/user/send_sms.php:231
msgid "Group code"
msgstr "群代码"

#: inc/user/send_sms.php:290
msgid "You must select receiver group and your message should not be empty"
msgstr "你必须选择收件群并且你的信息不能为空"

#: inc/user/user_outgoing.php:115
msgid "number"
msgstr "号码"

#: inc/user/user_pref.php:89
msgid "Login information"
msgstr "登陆信息"

#: inc/user/user_pref.php:92
msgid "Re-Type Password"
msgstr "再次输入密码"

#: inc/user/user_pref.php:94
msgid "Personal information"
msgstr "个人信息"

#: inc/user/user_pref.php:98
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: inc/user/user_pref.php:99
msgid "City"
msgstr "城市"

#: inc/user/user_pref.php:100
msgid "State or Province"
msgstr "州或省"

#: inc/user/user_pref.php:101
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: inc/user/user_pref.php:102
msgid "Zipcode"
msgstr "邮政编码"

#: inc/user/user_pref.php:105
msgid "Application information"
msgstr "应用信息"

#: inc/user/user_pref.php:110
msgid "Forward PV to inbox"
msgstr ""

#: inc/user/user_pref.php:111
#, fuzzy
msgid "Forward PV to email"
msgstr "转发邮件页脚"

#: inc/user/user_pref.php:112
msgid "Forward PV to mobile"
msgstr ""

#: inc/user/user_pref.php:174
msgid "Preferences has been saved and password updated"
msgstr "偏好已被保存且密码已更新"

#~ msgid "Outbox"
#~ msgstr "发件箱"

#~ msgid "sender number"
#~ msgstr "发件人号码"

#~ msgid "playSMS server successfully refreshed"
#~ msgstr "短信服务器成功更新"

#~ msgid "Manual refresh"
#~ msgstr "手册更新"
